# Инструкция по запуску

1. Требуется python 2.7, лучше использовать virtualenv.
2. Склонировать репозиторий
3. Подготовить пустую базу Postgersql (я использовал версию 9.4)
4. В файле app.py в переменной `PG_DSN` указать параметры подключения к базе
5. Установить завивимости `~/virtualenv/bin/python setup.py develop`. У меня были проблемы с установкой matplotlib через pip, если библиотека не компилируется, можно установить её с помощью пакетного менеджера дистрибутива (`apt-get install python-matplotlib`) и создать virtualenv с опцией `--system-site-packages`
6. Запустить скрипт подготовки базы, указав в качестве аргумента путь к файлу с данными `~/virtualenv/bin/python prepare-db.py <path-to-test_fd2.csv.gz>`. Эта команда загружает данные в базу, создает индексы и MATERIAL VIEW, поэтому выполняется очень долго (см. комментарий к заданию).
7. Запустить веб-приложение `~/virtualenv/bin/python app.py`
8. Зайти браузером на http://localhost:5000/ 
